經典重溫 港父(港父哥)兩年前一己之力對抗眾多利狗

有無人覺得會然港毒之父好低質

又係NabyKeita

佢係反父第一人

好似係第一個反父反到開post

港父反獌不遺餘力

佢戰力完全唔夠你抽 同班利狗一樣淨係識j chance created，仲有阿古路(立花美涼bb)條25仔出賣你

條仆街改名改到我認唔到佢

邊似父哥你行不改名坐不改姓

車利曼阿 4大天王咁樣比條仆街屌

Nben 專業回帶師

唔啦 公海公審咁小雞
我都估唔到樓主做得出
最後重要冇咩人投票支持佢

呢句瀟灑到

仲未俾父哥x?

係，我都改左名

父哥好大量的

影衰利迷嚟講佢都算係第一人 （我係第二）

反父必敗

榮

認輸？

我一早就企左喺港父果邊

發現自從曼聯輸比阿仙奴之後 曼聯迷既氣氮又低返

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條撚樣連浮屍都攞嚟講 賤種到

不嬲冇反

拿比基達條生滋賤種狗
隔佳個Mon都驚比佢咬親感染瘋狗症

你今次有道理